全民清算保皇狗大行動

保皇狗都撚化左香港人咁耐
仲話支持dq
高官家人出事就開記招
普通學生出事就唔理
食屎啦